世界上幾百萬藍絲同小粉紅冇華為買之後，會改買咩機？

小米？

講到班藍屍本身真係有用華為咁

世越號

買咗嗰啲會用廿年

粉：其實我用開iPhone

小粉紅通常屋企有錢用iPhone晒命
藍絲廢老廢中以後買華為28nm都夠用

用到變陪葬品

粉：買iphone
窮藍屍：小米